7月12筆試 求集氣！

沙駕 ， byw考左既清覺得難唔難

Btw

筆試都要集氣？

7月10路試 集氣

樓主係弱智人士？

共勉支都屌

果個咁既爛鳩考試都要集氣
樓主垃撚圾

未睇過本野 common sense都pass

記得溫long question文字題

加油。佢條情境題 你要小心睇好條問題。一陣解錯左就fail 硬

筆試都要集氣 樓主中學畢業未

辣殺樓豬

你筆試關我撚事

咁都叫屌？
我依家就屌你啦 筆試都集氣 咪撚考車牌啦

支你老母那

筆試集乜嘢氣
你溫熟啲微積分先啦
到時要你計剎車距離你計唔到就完㗎啦

輕鬆

剎車距離關微積分乜事？

的確唔關微積分事，不過如果樓主無讀過物理，建議上網惡補下先，因為硬幣磁通量會影響煞車距離之類。

我都考筆試
不過係的士狗
集氣

記得帶計數機

想當年我就係冇溫呢個topic

個個笑鳩佢